今日食飯個九十後...

食飯食到蟻躝咁慢
成枱人等佢埋單
我望到佢似凍奶茶仲有一半滿
屌佢老味識唔識規矩架
下次都係唔同九十後食飯

關九十後事

定係我真心左

90後既教育入面有教食飯慢慢食有助健康, 腸道吸收好d

你班老野唔識野食咁快, 計返年齡差唔多會有大腸癌

見過兩個90後 午市食完飯係間舖玩電話玩左半個鐘 成村人係外面等位

咪就係 妹下妹下